熱戀期期限

你地既熱戀期維持左幾耐？
過左之後係點

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

一個月
慢慢會淡
淡到咁上下你會發覺
如果佢唔想溝通解決＝分得

個心up左一下

好似得我一個熱戀期 對方完全冇

c打熱戀中？

就快七個月都仲熱戀緊

咁樣會好唔開心 好似單機咁

係

希望你同男朋友一直熱戀落去

我都想
有時佢翻工會完全唔覆我
我明佢忙，不過情感上好難受

keep住熱戀真係要雙方都付出

5年仲熱戀緊

點做到

絲打佢做緊野你讀緊書？

係穩定期仍然愛大家就ok
不過係無熱戀期咁痴纏啫

係啊
佢之前係會忙到六個鐘冇上過線
我冇鬧佢，不過會難受到病發

我明啊
不過有時情感上好難接受佢唔理我
會覺得不被重視

一齊差不多兩年
long D左年拳
同居左三四個月
熱戀緊

千其唔好 我同男朋友同居都仲感受到熱戀緊
就係因為我地大家各自有自己嘅野做

屌左 之後

結左婚都熱戀緊

幾時最想分手

你地拍左幾耐？
兩邊都做緊野好似會覺得對方少覆都唔緊要
因為自己翻工都忙緊
最衰我未grad，時間多，冇錢，又冇得同居
好想搬出黎同居

試過

不能同意更多

已經兩年

已經7個月有多都仲熱戀緊

點做到long d都熱戀

兩年都係熱戀期？

我依家都係我返緊工佢未grad
返工好忙 成日都覆唔到佢wts app 我好内疚

同志
希望你地一直sweet落去

你地都係

我同絲打你好似
我都係翻緊學 佢翻緊工
只係我翻嘅學仲係中學

哇你地年齡差好大
平時你地點相處先keep到？

佢有冇發你脾氣？
我都有同過佢講，有係佢面前喊過
不過驚成日發佢脾氣嘅話會俾佢覺得我唔夠體諒佢。所以冇發過佢脾氣

我都試過 得我仲熱戀 佢已經停咗
之後好唔開心 同佢講
雙方調節後 而家好地地

差7年
仲要我住大西北

唯有日日都whatsapp傾計
不過佢仲未正式翻工
所以都仲可以一星期見一兩次

大家都好珍惜每次見嘅機會
隔一排見又 keep到新鮮感
雖然會好掛住
不過反而可以keep住係熱戀

一齊咗一年零八個月仲係熱戀期

0日
拍拖前後一樣
最後1個月散左，仲俾人block鳩埋

一過咗熱戀期
女朋友就嫌我痴身

點調節

我會講我嘅需要 我想點點點
佢又會解釋番 點解自己好似冷淡左咁

我會調整自己期望
唔會期望佢會主動約我去街
同埋俾啲空間大家
自己揾啲野做 唔會痴咁實佢

有次 佢主動約我去街
感覺反而更開心同驚喜

兩年仲係熱戀期

半年多啲 我越黎越上心 但好似唔係好事

咁又冇 因為一放咗工我就會秒回返
每晚都會再視像見下

我覺得long D期間係摸索緊
佢又唔係好鐘意msg 同facetime
但我地見得算密
每次見面都好sweet 但未係好了解
而家一齊住 搵到相處方法
就係大家都唔好過分依賴對方
要有自己嘅私人時間
大家都開心 對段關係都好
拍拖最忌將重心放喺對方到

差不多兩年
long D年半多啲
同居左差不多三個月
最緊要係唔好太將自己情緒寄托喺佢身上呀

冇熱戀過 一直好平淡

我同之前個ex都係咁 之後發現我根本就無中意過佢

咁你飛左佢？

係 因為好辛苦 平時佢約我我根本唔想出
一出到去又乜都冇興趣唔知做乜好

兩年仲熱戀緊
同埋拍得愈耐，有種除咗熱戀之外嘅溫馨穩定感加埋，會有愈嚟愈愛嘅感覺

好羨慕

拍咗三年半 仲係熱戀期
可能大家都係好痴身嗰啲人
但係忙嘅時候會俾對方空間唔會扭計要秒覆whatsapp或者成日見面

咁點解最初會一齊

呢個正

拍左就黎6年
熱戀熱維持左2年
而家平淡如水

一週年紀念日已經嘈交 就到兩週年個時就分左手

平淡如水左四年？

慢慢變做平淡如水
不過應該平炎如水左有兩年

幾個月貨仔啦
呢排佢好忙 忙到whatsapp都冇時間覆
一日靜係講到十句野 少頹

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

真係好想問下點樣keep...
同埋... 搞野係米真係保鮮之一..
我同男朋友好耐都無.. 係咪準備出事啦

JEALOUS

十分認同

一齊三年幾，仲係每日傾電話、視像

兩年 一齊咗兩年

只要大家都真心真意一齊， at any time都係熱戀期，
熱戀期只係比個理由自己合理化咁對乖感情淡左。

拍拖2年，啱啱結完婚，仲熱緊
山羊男金牛女

拍左五年
搞緊結婚，仲熱戀緊

西利 點樣可以keep到咁耐都係熱戀期

年半仲日日熱戀緊

一年半 仲熱戀緊
成日痴住我攬住我黎錫

從來冇
周圍個個話老夫老妻...